好多股都唔關貿易事???都要跟跌????

代表咩??????...

收水

真係有得分析個個發達啦
人仔跌影響係咪仲大?

受大市氣氛影響